# homework_cpp

Вариант #63
Составить программу удаления всех нечетных значений из исходной двумерной матрицы. На выход функция должна возвращать «рваный» двухмерный массив, организованный как вектор векторов различной длины. Размеры строк результирующей структуры вернуть отдельным массивом.
